[I/N] 棒球明星夢 (1) - 非支那育成驚

由韓國遊戲大廠 GAMEVIL 所研發的養成 RPG 棒球遊戲《棒球明星夢》以「球隊養成」作為核心玩法，玩家可親手設計自己球員的外型、位置及背號，組成獨一無二的棒球隊，並透過五花八門的訓練方式，替自己的球員們培訓出不同的能力，再搭配上百位教練獨門傳授的超華麗必殺技，運用種種不同的養成手法，在實戰時爽快壓制對手、輕鬆跑回本壘板。還有眾多賽季模式玩法，讓玩家體驗最具有延展性的棒球遊戲。

官網:
巴哈:
Gameplay:
攻略：

lm

依篇寫得幾好 講哂重點
唔知點練高rank既可以睇睇

最高都係得b
可能教練廢

唔怪得我最高我C,原來要天使先有B,我一直解緊任打超級明星

當解任無壞既 遲早都要過

因為天使最高都係得B
我成隊都係得兩隻B

我見過有人有a 唔知點刷出黎

終於有人開post 見佢今日有300石送又心思思刷過隻起手 想刷隻海盜女玩

呢隻好多年前(6,7,8年) 好沉迷, 而家係唔係重課GAME?

打手推薦

就黎抽到保底，除左保底0 金

咁你都起碼有5隻金 佢重有送勁多紅卷

隻GAME都送幾多10抽卷

係未單機驚 得pvp?
有無公會協力打比賽果啲

有公會 不過有無協力未知

挑機

200揮手

點解D人個個話要換虎王 有咩特別

頭 手套 球捧 差對鞋

齊了

.gun呀
40萬戰未

23咋

同一個位置定分開
可以刷到2萬買？

課左幾多?

分開 有海爾珈 應該賺到2萬

睇下有無民刷錢教練先

你3隻野幾多LV

30

唔駛課都夠保底

得咁少金都重覆逼我食

同一隊練滿20人 有金

好難拎到星 我試過明星隊連決賽都入唔到

20抽單虎王有冇人啱
留TG，10分鐘後刪

虎王有咩特別勁? 我見巴哈都有人求緊既

好似係特訓加成最高，成240
但係無裝備
Btw 已del

技能點先高分d

打親d對手，都成隊BC, 不過投手F, 咁就全隊評分D比佢呃左

刷多個帳之後100抽0金都係玩番舊帳算

有攻無防都係辣殺

原來唔關事
佢訓練球員左下係顯示自己最高紀錄
我刷獵豹出到B3

開始get到佢點玩
配隊前建議大家睇咗個技能表先 有得睇埋邊隻有 方便配對
能力要A唔難 1件傳說裝都上到
反而要留意D技能集唔集中 評價先會高D

係 主要睇教練組合同彩數
抽唔到佢啲技都好難升b

配隊岩既話 B其實唔難

岩岩過咗40萬戰
A應該暫時無咩可能 起碼要4/5個技能max先得

新手留名
練極都係得D
係咪要升晒啲教練先會練到C以上？
升教練啲料好缺。。。有無得打？

你哋練人會prefer同位置嘅教練定高數值？

技能膠囊邊到有得拎

評價分兩PART
一PART係能力值 另一PART係技能
能力值靠裝同教練lv
技能靠配隊 位置相同 相對技能較為集中 1招5lv技 勝過5招1lv技

技能優先金>紅>紫
兩招金技max 基本都有C

想問下學技能，你點升先

成日都學完之後遇到減價，感覺都浪費晒點數

基本上 我係留到最後先升
只要唔好溢出就得 逐D逐D升

留名先

暫時見到都係解任拎

可能我自動多 升好一隊試下手動有無得衝b5先

又話B好難 突然間去到B5

首抽教學

見人有a唔信邪

首抽都有教學
都係完左新手教學就拎box 1100鑽抽2野10連 無就 右上角設定 重置遊戲

你睇吓玩家排名先
有A都係頭個班人先有

你地會唔會平均升哂D 紫教練上30先 定係谷爆佢免費送果隻阿力? 見佢免費送可以突滿

好似幾過癮咁 幾中意棒球題材既野但好少 試下玩先

阿力一定升 可以突爆 肌肉型
等佢登入送就得 人頭都唔洗食

睇咩功能同咩技
最有用係傳說裝 加錢 同 加技能點數角
阿力升滿就岩
最煩係配技 要逐隻睇升星d 技能組

幾過引,但係唔識玩
已經跟排行榜配但都係得C,連B都無隻

重課狗食晒技同突破

教練係咪抽中SS都冇用，要抽中組合先得

其實每個位都有用 要平均咁升隊波先會勁

課左咁多 都唔覺冇勁過

岩岩玩，第一個球員整出黎係E2

隻GAME其實唔洗點課
我課咗幾十蚊都過40萬戰

中輕課同零課無咩分別

前期整晒咁多個位起手先 打下行星pvp拎獎勵
數值之後慢慢續個位整

終於整到隻B5,自己都唔知點解無啦啦咁高

係咪一定要睇哂成個story咁整球員 好慢
同埋係咪無課一開頭d球員一定係咁廢
我驚我玩錯

過幾日有橙箱同幾百石收
賽季獎勵+挑戰賽

就算有課都唔係勁好多
前期無咁多資源max lv升上限
所以分別唔大

啲台仔癲架,到時實爆鑽升

有橙色咩

養球員果陣，打比賽之前係咪唔需要滿體力

係 下一週就會回返

第二個養成到D5

明明係黃色
btw我都唔記得咗入公會

你色盲
膠刀廢事比

一開始自動都得,唔係蒸汽就可以
解成就挖石抽哂佢到中斷開始齊教練先手動都得
抽到喧上下藍英傻先全升到5星45LV,之後轉魔方會好多EXP道具
紫EXP就可用黎升主力教練團LV
我係咁,唔知有無錯

檸檬當橙

我見我d技能上限得1,2lv係因為教練既組合問題定係教練既lv太低

教練升星會升其中一啲技能既LV
自己技能上限就首先教練A同B要有一樣技
A LV1技 + B LV2技 咁自己上限就係LV3

係咪無連登公會

技能好難搞

終於成隊陣型係B
但投手重有5個後補係C

搵人開

首抽有冇話邊個最好

哇 咁癲 好勤力搞人喎

係屋企狂掛 隻守望又無野玩

你好多金？ 定max埋啲紫紅

6隻金 但作用停留係能力值個邊 對技能評價無咩幫助
你隊野配技配得岩 一隻金都去到B

咁好彩 我無一隊有金既齊到技

後愧挖石挖我太盡,將啲未有用既紫升星
依架主力唔夠EXP道具升

其實好難齊 我差唔多場場技能評價都係C 靠能力A拉勻
建議每個位搵D紫色角升滿 5星金色技變兩LV 組隊會輕鬆好多

紫重有用過D金 技能LV靠金同紅角食得屎

同埋我都唔係D咩好彩
隻GAME前期已經送3隻
我加加埋埋都抽咗幾多 3隻唔算特別歐

終於明點解D人要刷虎王
C位傳說得佢一隻 最少角又係C位
隻GAME D角永遠唔夠 真係有石有卷就抽哂佢

0.01％

我之前有刷到虎王但無開 諗住死追斷角女 今朝終於刷到開埋局 之後4次十連抽完鬼臉女又中埋國夫

手動先b3你地點做到b5

終於刷到啦 同我開局差唔多
跟住200保底等緊你

用道具,第7週加到4次

500戰力 vs 一紅一紫max技
應該用邊隊好

配技真係勁煩

金技先係重點

有啲位無金技教練

5隻同位紫＋一隻金

5隻同位紫/紅＋1隻金
有資源就升爆D紫 金技就會＋2 3隻同位都夠max

要升下啲紫仔

最煩就係配技
紫角滿lv好有幫助 但要睇清楚先好升滿

搵partner 果度點玩架？
心心100都唔中，中個心心低既

最低機率嗰幾隻真係好撚難刷
刷咗2日先刷到紫羅蘭

過50就有機會中
唔接受可以用事件轉做其他人

我刷雙S開 無理邊隻 反正隻隻都要

都係嘅

btw, 練角嗰陣個九宮格安打/全壘打打得多就會變紅色(Hot zone)
打嗰格會有打成
所以最好練擊球手嗰陣最好揀投球嚟打，儘量刷紅晒9格佢

終於出倒隻B5

岩岩開 有無人入

一陣加

已申 岩岩開始玩

無乜心機玩

岩岩都抽到保底 無感覺

+1

已申

岩岩睇到你呢度，夠500鑽拎去抽就中左虎王 冇刷首抽

申左然後沒然後新手

已申
Btw 虎王係邊隻?

開唔開得

LM 首抽去咗抽熱血高校

我都中左呢隻都兩隻s
照開算 反正育成game 又有事前拎左

見個個都刷虎王 我重刷虎王算 得佢捕手s

其實佢無咩特別 純粹稀有咁解
我覺得有傳說裝同加錢個堆角先最有用

今次唔洗保底 係開心既

個稱號型到

成隻老虎咁樣果隻就係虎王

訓練同升技成功率70％都可以成日fail

終於有第一隻B1 拎左個稱叫流星雨 安打25次以上

其實除咗安打之外仲有咩稱號？
淨係開過計算機，用到1點技能點都無淨
加幾百精神

原來巴哈有人翻譯咗

席上全疊打即係點? 打左幾次全疊打都做唔到呢個任

邊隻會有傳說裝
睇巴哈話有D傳說英係商店會有金裝岩

我依隻起手 升到25lv就開左傳親武器比佢買 5000蚊

你呢隻好似唔差

依度有個表 去圖鑑都有得睇 睇返佢個詳細能力就見到

原來唔差
我無睇攻略黎刷
咁全力玩全疊打

可能係打上觀眾席掛

新手lm

有無需要刷首抽?睇巴哈啲攻略夠唔夠用

岩岩dl左黎玩

首20保底1隻傳說 要刷就刷雙傳說 但機率得0.5% 自己諗
基本上每個位最好都有一隻金 所以隻隻都有用
攻略比較少 可以睇吓依篇 你會大致有個概念知道咩角最有用

隻GAME喺日本個人氣都幾低
有隻實況棒球頂住 真係等執

我直覺覺得係滿壘全壘打

佢整人仔個消耗變咗20 係咪限時

9月1好似有新野玩，公會戰銀河戰同埋新 pickup 仲有 bingo

第30 佢出技
嚇到我鳩到縮左

兩次之後變返60

我整極都係扣20 fatfat

出技真係唔識打

咁爽

係 解緊任 拎金卷

試下先

變返60
極度懷疑係限時

無留意過幾時開始

公告都無個

屌,咁快無左 整得一隻

今朝10點定11點就已經有

開得？

開啦 你右下隻野 佢會送 可以突1埋

任何2隻金都開啦，點都比我個垃圾帳好
首抽又無，又要200保底金

雙金其實好難刷

佢無得重覆名，我開帳由A刷到Z都無雙金

0.5%梗係難啦

紫色以下果d教練係咪賣哂就得？
係用轉換魔方定用交易？睇唔係好明分別係咩黎

綠色合做藍
藍色突滿先換魔方

交易即係合成 有機會出高一grade
魔方即係賣嚟換道具

藍色轉換魔方呀 係轉做EXP道具同培育道具各1個,升5星先好轉

摸多咗日發覺升人都幾複雜
又要睇技能，又要睇能力夾特訓，又要睇加成睇裝備

就係依個原因先吸引我玩
唔係無腦重複掛機

正，明哂

真，仲要個養成方法幾特別

抽咗國夫既可以留一留石 等下次更新出天使UP
打天使關屈機 又有少有既C位角

留石

暫時重未夠練度上A
決定解哂任拎咗金卷先

整黎整去都係D
點玩

首抽虎王
出左C既C

萬事起頭難
升教練團 無其他方法

＃155 有得睇晒

佢個公會戰咁搞笑既，講到好似攻城戰咁

咁要睇吓你邊度出問題
評價分能力同技能 再計綜合
通常都係技能出事

大家如果得一隻SS既1B
係唔係培育果陣揀1B
練完再放其他位置咁練?

隻GAME其實送幾多野
好似已經抽咗差唔多400抽

B屬性E技能
D

[img]
依隻好似幾勁

教學任SS卷出

去上面介面配技 例子如下

角色突破都會學新技/提升技能等級
詳情去圖鑑撳

而每個副本達成條件都會送一個金技max

優先max金>紅>紫

隻game基本上送勁多卷同石
狂抽就得 角色係永遠唔夠用 重複突破都好緊要
玩咗兩日 課咗幾十蚊已經差唔多400抽

隻GAME傳說無廢角
每隻都有用 能力值都勁一大截

學到野

呢隻我連8蚊都未課 真係送好多 同埋佢送果張券我抽中左小香 所以唔太急住要買58蚊

解解吓任又多千幾石

好老實 剩係想清哂佢唔同mode既體力都幾肝下

天使要特訓成功 特訓係咩

我見有兩個活動池，有冇話抽邊個好D

萬巴又黎 掛機game唔玩啦?

棒球明星夢》週末時段登入禮+熱門時段BUFF☀
叮咚～這是一封送禮通知⚾
本週末於指定時段登入即可獲得免費成長記憶體！
🎁領取時段一：8/29(六)10:00 ~ 8/30(日)09:59
🎁領取時段一：8/30(日)10:00 ~ 8/31(一)09:59
🎁獎勵內容：成長記憶體(明星)x5
#週末加碼熱門時段BUFF：
-09:00～15:00
［我的球員］球員選拔券80 > 20
感謝大家給逾《棒球明星夢》的支持！
別錯過本次禮物發放囉⚾⚾⚾

屌 miss撚哂
聽日大家記得打

掛緊龜

國夫應該係限定角 機率1%
其他pool中傳說機率係0.5%
建議抽中國夫再抽其他

著火果d訓練

好心佢隨機性咁大就唔好用體力整人
或者扣少啲

原來係咁 THX

要能力A 就要用3個技能唔關事既人黎拎金裝
之後得返3個 就技能MAX唔到

幾好玩

突滿即係5星45級定5星50級

45

岩岩升到44萬B-
A有排搞

快到

日日係屋企 玩上癮

抵玩 首抽中虎王 課8蚊
可以抽多20抽
中肌力打手 好撚型

睇黎都要刷下首抽
玩左2日得1傳奇冇咩技能夾到

2日點會得1隻
保底一隻 登入兩日一隻 任務一隻 而且唔難做
重有其他免費卷就相對難D 但送既10+1抽卷同石都幾多

得保底個隻
登入唔知佢點計但仲未拎到

10＋1卷唔係保底都無中過

抽抽吓有架喇 我都抽咗成400抽

我都係玩第2日，好似有4-5 隻金

無記錯係登入兩日＋培訓一隻野

屌呀

我開服當日開始玩，仲要買左小香，都係得5金

係咁上吓啦 0.5%
同魔靈一樣

特訓即係著火訓練
如果隻教練屬性(力智敏精)同個訓練一樣就有機會著火
會buff嗰次個訓練數值

仲有一樣叫個人訓練，即係感嘆號嗰啲
隨機出現唔駛match屬性
嗰次訓練會額外加埋個教練嗰種屬性嘅能力

呢兩種訓練升角會再有%加成

你有玩開魔靈？我玩左六年

check 返條list，5金 (茲波琪係重覆) 4紅
仲有廿抽唔知抽邊個池

呢位清派完ac做乜又重刷

原來係咁

開服玩咗半年就棄咗

刷咗隻紫羅蘭玩緊

重玩好痛苦

無體,好想繼續玩

15分鐘自動培育出黎仲勁過我全手動
我係咪要棄game喇？

配隊個刻已經大致咗你技能個評價
手唔手動都一樣

但肌力好撚高
最後b+E = D

睇黎睇去都搵唔到第2日有傳奇送
你地講個位係邊

主畫面，小雞加乘下面其中一個圈圈

無野做開新帳做10隻人仔刷好友招待100鑽

點先有訓練機械人果張升強度既卡

首抽國夫，要點先培訓到勁sp
學埋招技都係得d4
同埋投去藍區都會比人全疊打
球種洗唔洗學得多

好似投紅區

我都係投去藍色中左伏，
依家都係專投冇顏色既

能力值唔難 最難係技能

打手可以消藍轉紅
咁投手得唔得？

擊球手果陣 bunt點用

終於解完第一個
金卷

頂 中咗隻可以免費拎既龍戰士

技能評價主要練金色紅色嗰d技能練到lv5評價就會上去
最簡單就5隻 sp 攞金色先發心得 lv5 嗰d
其他技要慢慢配，一開始太少角色好難配到，所以一有石有券就抽

唔係投藍區架咩

癲,咁快攪掂

通常投無顏色，紅色好似係會加打者全壘打機會
球種我大部分都係得四縫線滿LV 有時技能點多就學多種
落後既技多數無學
依家成隊C 得2者打者係去到B

我藍色伏過好多次
投冇顏色好好多
如果唔係自己手多點錯，變！投中間，
基本都0失分

我倒轉
投手3個位置都玩到B, 打手點玩都係C

自動係會俾高啲數值你
但係會少咗技點折扣同錢 同埋無得微調隻人點升

開箱 箱就解任會有得送

正路係投藍色，說明有寫:
對擊球手嚟講藍色格有debuff，紅色格係buff
所以前面先話練擊球手嗰陣最好刷滿9格紅色

投手無金仲易出高評價
只要XX的心境MAX就C評價

其實不嬲都係講緊啱技重要過稀有度
夾硬入隻唔啱技唔啱位嘅金效益遠低過入隻升好嘅啱技紫
尤其係而家金難突

次次80幾%都失敗
屌佢老味個數字係咪呃鳩人

突緊阿力 日日送
應該無死掛

阿力同女僕

真

會唔會係食對面技用

93%都失敗 怕撚左佢
回體先練

你地講完,我即刻中左招 屌

屌 中撚左重覆虎王

最低機率個幾隻都比你中兩次 歐皇

哭能咗
岩岩差勁少就上到A0 就係差個2mm

我睇baseball superstars fb
原來佢話Friday and Saturday 18:00-23:59PDT
My player 60-》20

即係我地時間今日9:00-14:59都仲有

真係扣20，快刷

爽呀

無聊刷首抽
用呢隻開仲好
有傳說頭同勁撚多錢
咩隊都岩 工具人

又刷

發覺第一抽中傳說就冇左保底個隻
好似蝕鳩左咁

關咩事 你廿抽先中咪重蝕咗500石
你第10抽中 第2個保底咪累計快10抽

唔刷喇
而加有20一場 好快追返

得返今日咋

放假都要人咁早起身

關咩事 第2次10抽都可以照中

成日都唔夠錢用 有料都升唔到人

點樣刷強化素材

升綠藍上45LV 5階
之後分解
會有8個藍EXP箱 有機升紫EXP箱

咁都有ss

巴打申請左入會麻煩講聲
就黎爆位要揀人入

外掛,琴日官方先刪過

2b位排第一果個
教練團無一隻係2b 是否反智

屌 5,6,7週成日唔岩位特訓機會都無

個會叫咩名

點樣可以免費拎???

去博士果到有得合成

可唔可以留個位 聽日入 退咗團

教練拍檔係點決定，好感最高，同位置都唔中

抽架

名

so9sad
無得揀學邊招超必

刷極都無A 灰鳩咗

唔知有無道具增加機率
我眼見未有 可能我未夠戰力開商店

上巴哈睇
紫技先係皇道

你試吓得紫技 B都上唔到

上A班人9成靠道具

當然要有金紅技
但紫技max得多先有a

咁我都知
個問題係你要配好隊之餘 又要夠技能點數 又要夠錢買裝
無D勁道具 好難

其實力智敏個啲有冇話個位置要升邊項多啲

第七週+2回合

成日折扣入啲唔想學嘅技

技能300點/技能8折先最有用

越多同位 機率越高

儲定左啲係到 有一隊夾到技先用

我就係之前用咗
唔係會有一隻A

你全B都好勁
我都想解33星拎金卷

好難b

咁齊角都B唔到 點搞呀

岩岩睇 個技能20%off道具 出埋課金包
貴到

有無買58蚊隻金

我本身有 無買

學必殺技係咪要好感度>100，揀中佢做partner
係咪最好學返金色教練既必殺技?

想請教下 每週道具出紅，金，係睇心心度定點
岩岩玩一隻，4、5、6週都全紫，
D錢一直9999，人仔都玩廢了

刀弓日 改名300鑽cls

A.rod ?

金應該係要教練有傳說道具先得

你要睇下本身教練有無出金裝
如果本係無專屬裝就無

果隻人仔，
金道具係第7週，同完晒先出
所以想問第幾週出係隨機定有原因

隨機 好感度越高機率應該會大啲
技能折扣都係

留咗個保底等下次up

我都想知 明明已經跟技能配人

瑞琪兒可以抽 蜜卡好似麻麻地

一日半已經又儲多4000鑽 等更新

多隻天使 刷天使隊都輕鬆D

每升爆一隻藍都有60鑽

得第一次升先有,再升同一隻就無架啦

有幾個位教練唔齊整唔到B
之前未玩熟就用左唔小第7週4次行動道具 勁後悔

表達錯
自膠

可以拒絕 會再抽過
都係抽唔到就捉啲阿婆過馬路轉下運

頂，我來者不拒添
重有想問，天使培訓入邊，個人指導點完成

有 ! 就係個人指導

所以要瘋狂升爆啲藍？

唔關事
升藍係為咗轉魔方
隻game勁多位都有石送
挖挖吓就有好多

慢慢換 砌下技終於有第一隻b1

依隻肝定課？
玩緊GT夠唔夠時間分

bunt即係用枝棍輕輕碰一碰，唔用力打出去，亦都有犧牲觸擊的別名。

通常1同2疊有人或者1疊有人，而你想確保隊友上前一疊，就會試用bunt嚟犧牲自己來送自己隊友上前一疊。

不過有時會有反效果，睇你bunt成點。

申：有打過softball經驗

原來係咁 試下先
有次投手個球中我個人
跟住打交

GT已半養生
呢隻可以好肝
課都係要重課先會好舒服

個波擲中敵方，就算無受傷，對方擊球手都會自動上疊。

無人想食波餅，所以入面啲角色嬲豬

但果次比佢擲中完仲要三strike出局

百幾km射埋嚟唔嬲就假

有bug?

刷個手抽試吓先
歐洲人測試

次次都係練柒咗隻角先撞到博士

金色係20抽必中
所以首抽要有一兩隻紅？

而加癲到
電腦掛一個
電話掛一個
睇下邊隻出到多D組合

明星賽點玩架，無啦啦幫我換投手，換走主力

抽左女惡魔1B玩住先

首先5個先發球手入面隨機選一個，然後你個先發球手表現差或者無體力就會換中繼投手，有時最後一局會換終結投手，練投手都練死

紅都係35抽必中，最好就抽2隻金，但我自己就刷唔到

你有揮棒?

SP係隨機抽一隻出，會一路打打到無力
之後會換RP，最後一局換CP
所以全部都要練

睇mlb見過有人被扔中要抬離場
之後打大架

岩岩4張紅卷出3隻怪物
我要女女呀

無 揮唔切

懶得刷
繼續玩先

完成第一個人

無金紅cp教練，唔想練住

點解唔比賣 又無鎖又無出場

可能登錄左係教練團
但唔駛咁急賣，存夠相同8隻用黎突滿再賣會換到比較多野

咁就玩左200抽

我就係突滿左想賣

你都未突滿

哦睇錯冇野

隻game睇max技能一定要去圖鑑到先有得睇
組隊果到淨係得多一格 好唔user friendly

MLB球速咁撚高，會掟撚死人
唔緊張就有鬼

新手留名，依家狂玩殘酷獵豹
但係養極都養唔到B級選手
次次都係C級D級，技能練到B但係能力值得D

好有心機養頭十隻
而加都係自動算
每個STEP刷返20隻有卷送
抽完慢慢砌再手動養

正解 3個場升晒20隻拎卷抽
再睇自己抽到咩先重點養再手動升

我都解住挑戰拎左金卷先
儲卷等偶像UP ALLIN完砌好教練再攪
快啲更啦

禮物予號 5粒紫EXP 好過無

認真玩出得個b0 全auto反而a0 看唔透

屌 又a

跪求SHARE組合

出S同b 不過係有運 佢出左個special 強化成功會比全能一百 另加一招鋼鐵體力技

呢隊幾平民
好值得參考

3金都平民
唔計送果隻都2金3紅

抽到補底左喇

國力等保底抽
條龍好似有送?(睇巴哈講)

係 博士解任有得拎

我張金卷抽中條龍

補底中 當升技

隻龍要好多料前期唔係咁易拎

咁我開AUTO刷哂卷先
仲好，我可以打住機等佢刷完

岩岩廿抽中埋國夫
課左8蚊only
6金了

究竟應唔應該all in啲石狂抽?
如果有一隻國夫，仲應唔應該繼續抽國夫pool去搏谷爆國夫?

1.應該
2.新手唔知，但我覺得應該留石下個POOL，始終愈多唔同既教練先係皇道 (無課/小課既話)

即係一有得10抽就抽哂先?

金教練唔突其實都唔係太強勢
反而紫教練 突滿 技強滿 勁好多
啲技2-3lv 技5lv加成好多
金教練要好長時間先練到

個公會排71 但係個會長棄左game 係咪轉會好d

紫教練突滿心境係唔係都係1

前期係 隻game每個位都有直接影響
基本上up邊隻對新手都無分別
限定例外

圖鑑可以慢慢睇

我哋搵極都係1

紫色3B經理人莉娜
我突滿左 係lv2 心境

可以逢LV睇架WO

點加好友？ 類似friend code?

明星果個訓練，咩叫特訓成功 唔記得左

on9 啲體回得慢到 1粒鐘先20體
玩幾野全日無得玩

有火果d

唔該大佬

又保底

訓練人 又要打明星杯 好忙喎

左面博士有得整體力
真係清哂,佢50鑽回200已經又玩你兩個鐘

search id

我係 不過兩日後有明星up
睇你有無愛

come on james

新手一問,D 球員係唔係無限培育,無限人數架?
係唔係而家用住廢教練升人解任先都得?

球員無限
肝同培育點數有限

我知呀，紫投手好似升滿都係1
野手就紫角都有2

鑽石如果同下池冇愛allin哂佢？

因為有左右手多一招橙

無cp玩逆轉任真係想屎

尋日有人問咩係席上全壘打
其實係咪睇錯咗打席全上壘
打席全上壘即係嗰場波每次到你擊球都上到壘

完全比賽即係咩 解到好似500石

完封對面 九局都上唔到壘

啱啱保底用左黎抽國夫
用佢黎升下投手

解33星,差唔多最後解到LF
點知最小要有一隻LF男角,我一隻都無

賽季排名52,岩岩拎唔到1個金箱,我4個紅
我仲洗左百幾鑽打

club league 要十個人申請參與，點樣申請定係一入去就自動申請

3紅表示

原來我四紅 不過少你100石

開到咩,我3粒技丸

連紅教練都幾難抽

投球手上面三隻數點解？

兩張免費金卷都係中龍戰士
拎埋博士個隻就3星

申請左公會
Id: 青道高中I

咩方向既變化球 lv

依個挑戰可唔可以用紅英?

數字係機會率？

Lv
你對返投手投球揀球種個介面就明

如果唔得咪求其放啲垃圾入去auto
試完上黎執告

我好似得一粒

哭能咗 發覺隻傳說龍戰突3都好似唔岩用

玩左3日先得保底同佢送果隻女僕傳說
係唔係重玩好過?

你抽咗幾多先

佢送既卷好似抽左4次,石就好似抽3次保底超級明星

咁其實仲有好多石未挖
正常應該抽到保底金

岩岩刷左,諗住要國夫冇投手既傳說,同見0.5%先雙傳說唔刷虎王了
但有好多石未挖咩我都係自己傻傻咁玩,玩到可以自動訓練球員,最高都係得C

我都係玩咗幾日 課咗幾十蚊 都差唔多400抽

另外我可以同你講 只要你每100抽有1隻傳說都已經係歐洲

咁誇張,爬下POST點訓練好D球員先,呢隻真係比想像中好玩

有無新玩既巴打?
有個首抽號 淨係抽左1050石
兩金 青龍 龍騎
加3紅
想要留TG

想問下D道具如果隻人覺得練得太差 cancel左佢會唔會回返俾你

仆街頭先做任要全女教練 心諗做咩拎唔到三星 原來最右係仔黎 想問差一星 係咪就咁做果個要求就可以 定係都要做哂三個任

做齊先計

做埋狼隊D任
儲咗5千幾石

又要做多次

終於出b 中繼

下？
我根本無抽過200保底以外既金卡

求金不如求夾到金既紅同紫
紅同紫升技升突都做到
金就一定要抽/課

所以一隻百搭既金好過中兩三金但唔同位置
傳說+$or技能點 呢D百搭

加錢
着火可以加成1000
齊裝能力差好遠

而家升打手無論咩位都一定擺海盜女入去 著火加50%成1800 好過打劫

暫時最勁都係2金1紅裝
想像唔到玩到後期4金裝既畫面

聽日更新資料
明星UP池

有無人知咩係
變更為LV25培育能力

點配隊配技都好
一隊野入面無返2/3隻金角其實都幾難上A
哭撚咗

唔夠8000分既我3招MAX 5LV技加3件金裝都係B5

終於升到第1隻A0

岩岩見到巴哈有課長已經練緊S級

一定幾隻突2/3金角
能力值始終差太遠

同埋每個副本既加成角都幾重要
我練撚錯咗方向 哂撚咗D紫頭

想問總教練同教練果關
日常訓練應該點做？
我玩到D人仔差過另外兩關好多

玩死一邊先升另一邊/ 每邊過左一次level就升另一邊
不過升紅重要過綠 因為係全壘打

我升完第一隻A0 之後第二隻又番番去B0

但升綠成日會回體好爽

睇彩數 遇到啲事同你打擊表現
太多變數 無可能穩出A
除非似課長 突金

已經夾埋技都係得b0

有時真係自己又打得柒 成日out左 拎唔齊最佳/很棒果輪都係G9G
最慘係allin左紅色道具炒粉

得隻金蕾歐妮O唔OK?

都幾好玩既
真係親力親為育成驚
唔係砌數砌隊就盲目出結果
好人性化

請問你地都係建議自己去培養隻角好過等15分鐘?
因為之前果個帳,等15分有最好C,自己既最多得D

維護時間：9/1(二)14:00 ~ 14:10 <預計10分鐘>

10分鐘

開始有3金首抽賣

終於穩定有b

一係就刷雙金起手 一係就唔駛刷/你有某隻金特別想要 早D練人做任拎佢送既石抽人好過

IC,
無刷情況下出左一金,就咁玩下算

首20抽保底金

教練LV點升先快,,好缺升LV料

我升藍突滿分解拎既EXP只係夠我升多隻藍再分解
幾時先有EXP升其他野

升藍角用綠晶片
升主力用紫晶片
慳好多錢

有無人加好友,一個朋友都無

唔係for新手？ 玩緊有用咩

我係人地個個有之前搵左好耐都搵唔到點互插送鑽

其實有人成功過咩
佢都講明係新手下載再登入先得

其實我唔知咩黎,見活動話加好友?
我想加好友解每日任同拎友情點姐
呢條LINK唔得?

係GAME入面狂邀都無人理

即係failed

隻驚真係好肝 龍人一黎就要13隻打手

手動sp 1隻要成粒鐘

用藍綠色教練爆突
之後轉換魔方 開箱刷紫色升lv卡

練SP真係好痛苦
投幾百球

練投手我比賽全自動 好少失分

每自動一場就差唔多點少一下技能
咁不如機械人算

自從手動練完一team之後就全auto

打手就真係要手動 唔手動打唔中

hive係咁 好多野都過濾

560石包紅 應唔應該買

gogogo

投手手動做最佳
自動即刻評價不好

手動兩隻b投
好攰

兩條最索既都中左
留80抽等明星up

識玩一定玩獸向

大家留意超級通行證
一日80 仲有15日 要去到1200
如果今日唔開始
就含撚喇

紫羅蘭好好J
仲有兔女郎時裝買

15MIN整一隻人 要整13隻

解挑戰反而做左第2隻B5,兩隻都無諗住會勁用左自動名
聽日ALLIN整容雞向A進發

舊野有咩用

去博士果到可以合張紅卷

金好似可以合金劵，不過應該好高要求

應該係金 560石保底金

申咗團 抽緊都冇金

點15min整

有咩團申

LIHKG，來來來

明星pool已出

40抽收皮

全收皮
得1隻C位明星

full左

我kick人 你咩名

140抽仲要歪撚左女僕

升星挖石推多十連,竟然出金
點知...UP呢 那有整容雞,你老母

有冇咩團有位 琴日退左團

原來公會戰開左無得加人/踢人
你地要入的話要等完左先得

第一次遇到

呢隻金有傳說球鞋都唔錯啦

公會戰幾耐？

可惜衝唔到A

打一日

有無lihkg2? 新手啱啱玩第二日

抽抽埋埋抽左好多紫人返黎，成日爆倉，又唔夠經驗食相同黎強化
隻 game 好缺經驗

重覆呀,已經重覆左3隻金英啦

任務金卡
隻game投手好難養

100抽 中唔到C位隻超級明星

抽完成堆角 無錢突

強烈建議大家抽
錢/技點 果4隻傳說起手
而且係出傳說投裝備果2隻最佳
6個教練團隊其中2個位比錢角同技點角做加成
然後4個位就谷max技同心態
咁樣應該最好隊形

玩左幾日唔想刷了,又要由頭整過啲人

比新玩既巴打建議
我地做開荒牛番唔到轉頭

你講開波+錢/技點 個幾隻 都要突左先有個技能

紫羅蘭唔駛
所以先連虎王account都唔要嚟刷佢

好,唔該

終於有第2隻A
好後悔無刷到D技能/金幣加成既角

請問邊4隻?

好彩留住保底，
1金1紅保底直接中蜜卡艾拉，蘇菲

想問下係咪冇得重覆培訓同一個人

養生玩算 卡左係d任又得c+上唔到去

到而家除左保底+送
我好似只係仲過一張紅色

執完投手5,6,7週勁少特訓都B5
好運啲A級應該不遠了

紅金卡真係好撚難中剩係中過國夫
得4金， 新ac保底1金卷1登入送1
中d工具人黎洗下都好

紅卡還可以
金卡真係得保底中

國夫係限時
其實抽唔抽得過？
（我in普通+明星pool)

我覺得抽一隻做種唔錯 個pool 一中金一定係國夫

為左件裝?
金色仲要限時無咩機會突

隻驚原來出左儲值活動 課3pack 有張金券

佢突破金肥應該有方法拎 都係為左抽一隻種姐 唔係大課長都唔會諗金突破架啦 你升得掂紅色都已經好叻

我得E+...點先有多D教練升LV既卡?

你max幾多招金紅紫技先有b5
最高都係得b4 2金1紅1紫

我多你少少 D-

Btw 基因係咪可以用晒佢

突滿綠藍教練 轉換魔方開箱

突爆藍卡先拎去解 打多D聯賽打完36場做到MVP一次就一個藍箱
每個位練一次先去打

隻game唔係出左一排咩？
連巴哈都無咩攻略

點先做到呢兩樣野?
我除左頭二十抽,到而家都未夠下一個十抽

THX BRO

冷門冇人玩 有做足既都夠係個榜入面

拎D教練去訓練人 個訓練mode每一個week 都有小小升經料
儲齊一隊就去打超級明星聯盟(姐係PVP)同行星聯盟(PVE)

棒球題材本身係香港都冷門啦 仲要隻驚一開始好多人以為係無聊auto 到尾+抽抽抽既驚 如果唔係放假無聊試多2日都唔會覺得隻驚玩落越黎越好玩

練投手如果手動的確難頂

投手我直頭skip 賽事 靠買裝同技點硬推到有B1B2 用住先算

見紅點就入去睇下
我而家第2～3日。130抽 （唔計保底得2紅）

中繼 終結都還好 先發場場扔7場扔到手殘 仲要得個B

投手自己玩可以完成3個困難任，但打手我做唔到

打手最難係席上全疊 要打哂123加全疊 我練左廿幾隻人好似得2次定3次做到 3疊好難做到 打到3疊其他就唔難

最唔開心係做先發已經攰, 明明6場最佳
但係輸比賽無第7場打

D隊友拎唔到分 你完封都無用

揸結他果條友原來係仔黎
搞到我解唔到任
屌你老母

好,THX

係咪玩過KR既人都特別肝D 我每次見依個全我都會換左佢

竟然? 我仲係得20

我琴日都認錯左隻正太係女

3疊果次我靠對手甩手

垃圾驚唔到保底都唔出傳 第三日得4隻傳

先投手訓練未搞我
開過第一次就全自動
想訓教可以手動

照計前面啲任？

咁我連紅都抽唔到係咪好非洲...

唔計 但計total整人果個任

國夫我覺得可以要一隻
話晒聯動 限定
佢投手教訓黎 有傳說裝
好實用

識玩一定係玩紫

紅係咁重複

拎全紫做差D連C都拎唔到
btw 岩岩見到有人用掛 原來SS後面仲有R

計埋天使招MAX
LV5金2
LV4金1紅1
我係能力值拖低平均得9百幾,死都唔出特訓攪到我上唔到

重覆用來突都幾好

我係大師2 唔好踢我

兩個紅明星無兩隻金明星搭好似廢廢地
拎去天使關做百搭又同其他英唔配技
定係因為我未齊配唔到

唉屌 岩岩升隻三疊手技能有A 但被能力值拖低 得B 埋單B5 爭少少

萬氏

弓刀日 攞300改名好唔好

大師2

最好 改壞名無運

唉...
你既然問到
我就認真答你
.
.
.
.
.
.
總結你個名唔單只....

Lihkg仲有無位
卡爾森

見佢成日唔出特訓專登用轉教練道具
可以轉3次,3次轉完都無特訓,最後又B5
我屌

出一排應該係韓國出啫
寵寵寵睇唔明

卷單抽 哭撚咗
可以改名

對腳

球員可唔可以整女仔?

改咗名做維尼愛蜂蜜

突滿女教練可以用女教練個外觀

Jeff852

IC, THX
點先突滿到金色教練

課

已經想為左外觀將D 紫色突破俾哂D女女用

我本來都係咁諗，但突突下發覺經驗需求好多，都係留返黎練其他教練先

巴打， 青道呢面

而家好想要個兩隻加錢金角
哭能咗

紫羅蘭同海盜？

係
而家想抽都幾難
我打到成隊47萬戰又唔想重玩

九局下半逆轉勝真係好爽

有海盜真係輕鬆好多 一出海盜有+號就1200蚊 著火加錢又成千銀

其實好多超級明星角都有差唔多加成
但能力值上有差距

金人一開波都送1500

其實好多
但金角戰力上差距太大
紅/紫角就要靠突滿同砌勁裝去彌補

真 依家重係得6金 好頹 就黎第2次補底

首二十抽中 金紫羅蘭 同 紅里奧
可以開局？
我見上面條首抽推薦link無紫羅

個人認為有紫羅蘭就開得

巴哈岩岩更新左

重刷囉
反正你玩落去無依2隻好難買齊4件傳說同技max
好快極限

呢隻驚一開左波就好難重玩 初期好撚攰

安打點解重難過全疊打
7週得15支，有6支係全疊打差一支解任，開超必都接殺
全疊打一場可以打3支

要睇埋屬性同能力值

投手有b喇

感覺用進階控制就好易安打
反而全壘打會難咗
仲要睇你隻人安打數值有幾多

但你有錢/技角好快上番C以上（36萬）
你家陣無就會好卡 根本買唔齊裝同MAX技
玩左咁耐仲未試過開滿20個技位
根本唔夠技點

任務要低於超級明星級既教練即係紅色唔用得 定係紅色或以下 好驚又中GT果隻中譯陷阱

我用左全紫過 差D連C都拎唔到

我八卦上8591望到有紫羅蘭加海盜女首抽

幾錢

唔知 無問 見到有姐

台灣XX以下係包埋XX
佢地無 XX 或以下既用法，其實日本嗰d都無，好似得香港可能受英文影響會分開

又無咁誇張 方便D咁解
好多紅角都有加錢

但D紅角無傳說裝備比你買
有就可以1角滿足幾樣野
空個位出黎砌教練團

發覺真係無紫係+2心境

投手無
打手隻隻都有

野手突滿有
投手就分開兩招金技

但唔會為咗佢一隻重刷
而家堆角都算齊

冇cp rp點搞好 投手全部用sp角

想問海盜女係未海爾珈

6金...課左幾多

其實免費送勁多金

係wo
我淨睇投手
好多都係多招右腕

唔駛保底都有金
晒命

係,每隻人都要整
而家仲要冇20體整人

50鑽買200體
慢慢整下人又有返100體玩
每日買一次200體都夠肝

好似未試過中金唔係保底 非撚到

挑戰賽暫時前1%最少係幾多場
利伸：54

其實打手投手組合有咩用

其實同戰力
上疉真係好難
打低打中打高都係比人接到

未每日更新前48場 1%NOW
另外有冇巴打幫手互點拎3000鑽

其實真係有人成功過咩 巴哈D人狂share

更新10分鐘

應該有人成功掛
1個人100鑽 用手機開一開應該唔難

維咁快好撚爽
痾篤屎都維完

升下啲跑得快，安打控球高嘅就易上

點有呢條互點link

但要升10隻1人仔。。。

我都有諗過
SS 3B主升安打
1B 2B主升全疊打

咁應該穩前1 想快啲完開金箱

其實好睇對面隻投手同你隻角既能力差距
全疊打 長打 安打都唔一樣

應該調轉 ？
1b2b安打上壘
3b ss全疊打搶分

跑得快應該安打上疊?

同戰力你呢度高就個度低
一樣架姐

整緊第20隻人仔嘅時候俾server斷咗

睇下培養果到主打咩屬先
佢有寫不過唔記得左

係壘唔係疊，速成田土

更新

阻住我拎傳說教練

玩緊既都應該得喎 唔洗特登開新AC 我估
條LINK去社交左下角

更新完睇下仲係唔係到 岩岩都想整人但笠水

SOR
一直打錯 壘壘壘壘壘

整人有得暫停架
可以出返大廳
我成日切換電腦同電話掛機

唔該哂 我搵左好耐都搵唔到連結 我一直以為係巴哈置頂到28號果個

互點 試下有無

仆你個街
一更新完出咁多包包

等睇痴線佬全s

點左 幫手點

係咪更新完? 更完我開返驚

好似唔得咁 我點左你睇下有冇

CLS難怪出回饋

已點哂上面巴打

仲係0/30

我都點左
咁應該有D限制 唯有放棄

係咪要點完條拎創既新帳先計

咁就含啦
邊得閒同佢升10隻人仔

30個帳10隻人仔 全開auto 唔理都想死

抽到隻天使傳說打天使副本勁好用
上埋第3隻A

我有齊果4隻天使 但仲未搞掂第一個超級明星既33粒星

咁歐洲？ 岩岩抽架？

有無人見對面出技會直接放棄輸1個s
好過直接out

會直接out架咩
點都係輸一次

打中左不過打得唔好上唔到壘咪out

幾多抽一下保底?

200

哇 屌

係度 未試過唔保底中 暫時300抽了
除左保底出1隻 無再出
不過唔係出錢/技果隻金我都無乜興趣

200抽保一隻算係咁啦
同埋隻GAME送石送卷 又勁多免費金卷金角比你
我課幾十蚊
短期都保底3隻 免費5隻

首20抽保底1隻
搏士1隻
登入兩日1隻
培訓任務3隻
新手任務1隻

保底都會有轉機

扑得

放棄多，有時壞球黎唔打重好

公會仲有冇位

解完博士隻金 龍戰士突3埋
好似同pass隻傳說幾夾 心郁郁想課

lm thx

課完先有活動P佢個K

其實係咪應該開第二工會

本身想課PASS隻傳說
但而加1金砌到2金技MAX 唔洗課PASS
等升多一下隻紅就可以紅技都有招MAX

#627

諗住買多個帳玩吓 但紫羅蘭＋維京女賣800T 都係算

重點係邊

小香3星

我重複3隻添啦
你有維京女都夠啦

想排入公會

卡爾森

紫變金

諗諗吓都想重玩
490抽唔計保底中3隻
但包埋免費有3隻係重複

然後沒然後 唔好踢我

咁撚廢都b

重玩好哂時間 唔好睇唔開
有咩唔順課爆佢咪得

大家都好重課

唔洗課都有幾百抽

蜜月期姐
挖晒就見真章

每日全疊打有50石算好

我紅變金...出在重覆
原本諗住等保底熱血高校...

還好啦 大把GAME蜜月期都係得100抽
佢幾日都幾百抽 算係咁

同埋佢又多金卷比你 真係唔差

120蚊買咗個紫羅蘭＋維京女玩吓

抵玩 玩到尾

舊帳邊賣邊玩 如果金卷抽到是但一隻就唔洗重玩

佢個帳重有隻紅角有打手手套 幾抵

咁都b5

120蚊咁平
兩隻T0角

琴夜4張,一條想要既女都無

我就係狂抽重複抽到灰

8蚊

8蚊有咩課

120石
首儲10＋1卷？

8蚊月包10連卷+每日50石,首儲十連卷

想問幾點有得入會

我幾日得三十抽

咁買法係包用左d金卷未？

玩幾日唔同玩足幾日

8591？ 有link嗎？

識d野

check咗首抽帳 登入4天 抽咗40抽 無用金卷 所以照去

8591hk 你search棒球明星夢會有幾個首抽賣家

仲有無位

岩岩退左第個位要24個鐘..

假game卡肥卡得好緊要

好友有痴線佬

Thx bro

留左名就得 我會留位

唔平均會降rank

最慘唔知點先叫唔平均

想問吓做投手要掉藍色區定紅色區？
做打手我知紅色係hot zone 但做投手就唔明

我估的 你預最高最低唔好差過1000

會唔會係最少500
佢D任務成日叫人500 500

好想佢個自動可以加快少少
咁樣日日咁肝都幾費時

前期個個位都有得升又要解任
後斯用15分鐘刷培養數架啦

一樣係藍色

其實啲問答同有時直情事件二選一都幾重要
有回體,加能力,技能折扣 咁多記唔哂
唔知會唔會有人做攻略

天使果個
有無得簡會係第1?
(即係等埋朋友先,自己衝上去,靜待等機會果個任)

果個答案係match返天使其中一個

quote #627我一次過對 我驚會miss左

同一隊自己練得多就記得哂

重刷轉運
頭20抽出海盜女同瑞琪兒

係咪聽朝先有得入會 要訓了

一點結算完先入得
（應該）

排隊等位

係咪lihkg

似500 等陣試下先
3隻+POWER既英
但砌岩哂技 唔會再改

又要智角又要全壘打真係好難 做左三次都過唔到

你智力最多就已經係智角
中段買支球棒 點哂技能入去打輕輕鬆鬆 後期有埋技唔洗講

有無人為咗突滿隻國夫狂抽國夫pool

已申
卡爾森

yup

ok申

申左

點樣先可以有多D經驗晶片 完全唔夠用

巴哈話唔可以過總能力和嘅一半
我都兩隻爆力1B
一下加200力，事件又加力

有無話依加抽咩pool好
想抽國夫係咪要等保底先抽？

會已退，要聽朝先入到，D+中

ok 因為唔見你名

睇你自己對咩有愛
國夫投手有金裝可以保底先抽

200卡位真係唔夠用....長期170～190

藍卡要係咁合先夠位，再抽落去要合紫卡
有冇邊隻紫要升先，淨係升左阿力

問題冇經驗卡升
我都長期18x-19x,
藍又未夠8張，一堆紫色重覆，都合又冇經驗卡升黎合

要睇你配咩金技 無乜邊隻特別要升

有冇咩紫角有加錢加技嘅

排個隊先 要等24個鐘 id水上居盟

頭像底有個G 代表係錢角
可以禁入去睇下技啱唔啱用

想問下任務學12個打者技能係計12招定係 total lv 12以上?

要第一頁升夠12次技

係咁解架咩 我次次都係學12招唔同既技就過到

我奶野果次應該係投手
打手兩頁都過到？

以我既認知應該係你教練教出黎果D一般技能已經叫打/投手技能 唔包special/任務出果堆技要12招以上
個人理解係咁 唔知實際係唔係

光復香港留名

有無試過分開解？定要一次過先拎到星

終於趕得切

學既技12招
我試過得幾招高lv fail左
同埋學技能果頁左下角有得睇

有巴打話一次過 我fail左之後通常都一次過解穩陣

好難拎3星 要格硬整廢個人先有果個屬性

其實係 所以次次練出黎都上唔到場 個RP都幾難做 要3招滿技又要精神上750

Niaii申左

點樣睇自己抽左幾多抽

未解投手果3隻 投手解一次太攰

抽野右上有個保證入手

rp岩岩過左
其他應該無咩難度

重刷左海盜女 無咩點升都出到B
場場錢收入2萬以上
易玩左好多

課左金唔刷了

不要再說了

仲要齊晒投手4件傳說裝

比佢咁講心動想課張選擇卷

其實28日登入會送選擇卷

要課2千幾先有 不了

你全隊a未

我重玩咗
見到有紫羅蘭＋維京女就忍唔住買咗

應該好快追得返
依兩隻太屈 我個舊帳又係咁抽中D廢重複

死神 安打加550

長打先岩

第一個造型係佢
好樣衰
唯有等埋pss個龍角睇下咩效果

22分up

我專登突滿左隻眼鏡娘莉娜

頭先練左隻B4 既 big boy 10次全壘打

唔小心del 左ac

而家刷首抽得番10抽係我問題?
少20抽喎

有咩加成

無錯 得返八百幾石
買ac啦

全壘打 550

起碼呢隻買完有得改名

呢個有d難喎

未睇名以為你講呢個

邊到有得買，有無link

不了

你講緊GUARDIAN TALES?

應該答咩 第一次遇到

唔知有無人整理過d稱號呢
頭先0失分但無稱號
出左黑洞
想知到d稱號到去搞

85 你搵返棒球明星夢

應該冇所謂 我就答1 之後個題先係重點 要接受比佢研究

我下個post會整理一下資料放po頭

呢題好似無所謂，總之accept就得
成功4圍+100，失敗都有+30
仲有技送

fail左diu

fail 都加全能力40 是但啦 根本就SSR 機率 練左幾十隻人出過一次only

遇2次成功一次

強列建議大家留金色投影晶片
隊伍A級會開放換金卷

同埋如果你AUTO AI會幫你拒絕
出現時要手動

稱號我揀計算機多
計到盡扣哂D技能點

掂wo ching

投手D 三振任仲難撚過全壘打

B-都未到就講A

C+都未到

投手最難練
投手教練又少

我啲教練偏晒去投手度
投手輕鬆B但係野手卡晒C5

新帳玩半日已經C-

跟唔到

我抽咗勁多獵豹加成角
場場兩隻教練滿 咁就兩招金技max

海盜女即係海爾咖?

係呀
Diu, 仲諗住刷個新帳海盜女起手
原來新ac已經改左唔夠石20抽

都夠既
抽完第一次10連去圖鑑挖石
應該差10-20石，再開埋阿力開圖鑑
勉強挖到20抽

遇兩次，兩次都成功

用晒啲錢有冇稱號
成日都淨幾佰又買唔到嘢

要點樣max兩邊
每升一lv就換邊夠時間咩

角色有加成 正如idol都有idol角加成

仆街讀心game次次升球手扔到第3球/有突發任先比人安打

升完總教練再升教練
越多副本加成角越穩陣

請問要做咩任先幾百抽同有金卷？

都係個幾堆
副本任 成就 新手任
戰力達成 你撳得出黎都望吓

唔知 依個好難喎

屌 解左兩次都解唔到係咪cls

要第一頁加埋有12LV以上 佢有寫住係投手技能/共通技能咁

養下肝 auto哂3個練習任再慢慢玩

3個練習任先最悶 各20隻 屌

auto過左佢算當養隻肥料比博士

唔洗咁多MAX
佢咁只會計你7招技
我都中撚左伏

佢有啲要求根本唔啱個位
唔好諗住邊養靚人邊解任
只會浪費時間

張金卷真係難攞

拎兩張都中龍戰真係哭能咗

會想死

第一次出b+b 可惜能力唔平均

平均能力最重要靠買裝備 一件紅色加240-280 所以錢好撚好撚重要

好難組 又要idol角 又要c位又要夾到事件 依隊裝左體水都冇用過 係咁點體

玩半日就黎成隊B

養生玩好了

商店更新左 全息投影金色720鑽

天使關唔帶體啦好易回,真係無去練技點/好友回,再唔係博佢唔傷

你隊野升到A 張野係可以換金卷 其實唔貴

我都出過一次想買,但係A先用到又唔知要幾多料 放棄左

抵呀 不過佢個研發要好撚多野 搞一隻都分分鐘搞成個禮拜

唔係A係A+

玩咗6日啲野手都上唔到B
砌嚟砌去都係得3招技滿
想jump了

樂觀d諗 排行榜上都唔係隻隻都上海盜

用天使一隻加求其5隻
AUTO都B

維京女＋登入兩天送個隻女僕係萬能

完全無後悔到刷左幾十次首抽刷佢出黎
睇完巴哈個分析即刻諗都唔諗選佢起手

一隻維京未必想重玩 再加隻紫羅蘭真係忍唔住

泛用性 維京係CLS
相對地紫羅蘭無咁好用
但好J就夠

投手同打手

維京外野內野都會放
但紫羅蘭我都淨係放RP同CP

邊隻係維京

海爾加

想問轉換魔方點轉最抵

將綠藍教練突爆

紅EXP 70鑽 抵唔抵屌

屌， 聽你地禁講忍唔住去8591課左隻 雙維京初始帳 重練

有佢能力拎a唔難

但係要突3, 45lv先起手加2000

驚咩

配埋黃金男孩咪sm

D痴線佬應該一下5千都有

我試過2隻錢既著火加50% 39xx

金卷又中垃圾

新維京ac第一隻訓練既人就爭小小上C
輕取17000蚊

+1
中左64蚊果隻LF

辛辛苦苦打完抽垃圾
解埋第二版33星先

第2同第3版得4-5次

玩左五六日仲係得兩隻金

登入第二日同頭20抽保底都兩隻渦ching

摸熟左其實又唔係好難解
set好隊auto就得 除左要全壘打果啲關
預左係整肥料都唔會用

打全疊打我頭5ROUND都係比腦打算
電腦解到打席同雙唔知乜撚全疊打

雙響炮其實唔難，最係係全打壘上席，三疊打打咁耐得一次，重要係守備失誤先上到

就係個兩隻囉

課8蚊啦
抽多幾下補底

你未挖石姐 佢送石+卷夠補兩次底

[I/N] 棒球明星夢 (2) - 公廁紫羅蘭

post2已開 推爆呢個可以過隔離

真 5/6/7輪學左技要5-6局打到2次全壘打都唔太難 但3壘好難控制 我覺得要打到3壘係難打過全壘打

頭先打完星球
單卷抽到隻天使RP加技能點
仲開心過中金

好易變全壘打
打去一壘方向同有加跑壘可能得，唔係多數二壘

嗰個要求唔係咁解...
你講嗰種叫完全打擊
佢要嘅係打席全上壘，係要你每次上場都要上到壘
無限要上到幾多壘

唔知點挖 已經培訓左成隊人（三投手+9個位）

要一直練人，練完一隊只係啱啱開始
仲有球團老闆指南嗰度都有張金券

禁難1001既

培養次數 戰力都已經好多卷同石
仲有打地球同pvp

佢連球團老闆張必中金卡都未拎
巴打一定養生mode玩

CLS, 隻ac玩左幾粒鐘就養到隻B1

點做到?

買左隻海盜女初始， 跟住送luna，再抽左幾十抽中up果隻瑞琪兒
禁岩SS呢個位置d英配到8千幾分跟住又買齊3件金裝，教練又兩邊都max lv